Nothing too important

No one always special.